連前度都有新男朋友

我係咪好應該move on
雖然我自己都知道 唔可以再繼續停留喺度
我不斷提醒自己要堅強向前行
但根本一直放唔低。
直到今日打開ig見到你有新男朋友，
我出奇地冇好傷心，
反而真正咁諗你最近過成點，個男仔對你好唔好。
或者俾到幸福你既人唔係我 但係依然希望我喺你心目中有個不可取替既位置

我depress咗好耐 一直麻醉自己放低咗其實根本冇
我好想俾人鬧醒 好想走出呢個陰影

時間+ 搵過第二個

你都搵返個男朋友囉

認真po呀大佬
利申:巴

時間過得耐 即使你有冇新對象
你以為好深刻既記憶同感覺都會慢慢濛糊 失去
到一日 你會記得有d野好重要 但醒唔起係d咩

識多d新朋友 搵新女朋友啦
Good luck

人地每晚啪啪啪，你就每晚眼光光

我有keep住識新朋友 女仔都有
但始終感覺俾唔到我會想拍拖
可以真係有一日呢段記憶會淡